BNO 會唔會因送中而平到權？

中國強推送中條例，連英國都話係違反聯合聲明，咁會唔會可以要求英國，補償居英權比BNO 人仕？